美國鬥黃，香港有利！華爾街日報：中國籠絡共和黨，插足美國大選

《華爾街日報》報導：
自特朗普當選以來，中國的有關人士就不斷投入數以十萬計的金錢以籠絡總統或共和黨，祈求特朗普再下一城獲得連任。中國以此插足美國大選，干預美國政策。

《華爾街日報》呢篇報導攻擊特朗普以及共和黨。但大家唔駛激氣住。此報導可能掀起美國政壇的「鬥黃」。假如共和及民主黨以此作為戰場，兩黨不斷鬥黃，勢必令美國的外交政策更加強硬。

======
Twitter戰線

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

中共一直研究生化武器

China conducting covert biological weapons research, State Department says

共和黨真係唔驚， rubio, ted cruz, hawley, 又有連登契爺
係驚大豆侵啫

鬥黃啊

如果侵侵真係想連任就更加應該加重手打中共
成個共和黨一定配合佢而民主黨又冇藉口攻擊侵侵為利益出賣人權
係唔知點解侵侵死都要攬住貿易協議 唔肯同中共反面

侵淨係想做好經濟贏選舉 ， 佢同其他真心憎共產黨嘅共和黨人唔同。。。

大豆侵真係好危險
全DC入面最撚驚佢賣港

面果浸係話侵侵上任後要買通共和黨人，其實暗示咗上任前係落咗注民主黨。
2邊為咗選舉，為咗澄清，真係好大機會鬥黃。

所以佢咪自證左民主黨既攻擊係事實
民主黨次次大選都打中共牌但選後就影都唔見甚至親共

咁講就好似話中共想籠絡台灣民進黨而唔係國民黨咁作都作好啲

輕輕一推

佢內閣想搞鳩中共
咁佢內閣邊個揀㗎???

尋日出左新聞話貿易協議已完同會美中脫勾

搞撚笑 共和黨仲反共過班左膠
同嗰時中國話驚joe biden做多啲同一招數

加上華爾街不嬲親中同民主派

華爾街日報親民主派sor

幾廿萬美金搞得掂？
咁易香港人統治美國政府啦

無啦，侵驚到即刻澄清

呢樣係佢政績，所以佢死攬，仲有佢亦好驚股市跌

China Joe絕對信唔過